轉彎撞壆

話說岩岩轉彎轉早左
30-40km:hr撞左落個壆到
條鈴彎左仲行唔行得

面冚變形，好小事

可以唔理？
利申下個星期road trip渣12個鐘

Push

屌 小事啦
驚死到

裝飾黎㗎姐

胎壓冇變就由佢啦

好似嚴重左
真係可以由佢？

甩左個鈴冚佢望下先啦